強烈要求警員強制繳交1%人工做安家費基金

嗱，旅遊業協會都要旅行團交印花費
去保障倒閉公司啲客人啦

見你班警察咁關照同袍
又咁有義氣
咁不如搵個議員提出下強制扣減部分人工
去畀犯法又斷正嘅同事去claim囉

七警又有得分
休班警又有得分
自負盈虧，又唔駛財委會批准

天地有正氣
捐錢點少得你

警隊犯罪率咁高 用呢個基金黎賠償被警務人員侵犯既受害者真係fit晒
保障香港市民既同時又可以體現出警隊上下一心

傻㗎？
呢個世界有警察造成既受害者㗎咩？
警察係唔會做錯㗎

又係播。